K-HipHop討論區 (8) - Show me the money 777做緊啦仲唔入黎一齊傾

有關韓國HIPHOP既都可以係到討論分享

New post lm

聽日h1ghr live

個個都200幾 話唔埋隔離個個就係巴打

新post放新歌 punchnello

DJ Wegun (DJ 웨건) - 서툴러 (Feat. sogumm & 펀치넬로 (punchnello)) (Official MV)

勿相認

식케이 (Sik-K) - X발 (XIBAL) M/V (ENG)

唔知聽日sik-k會唔會唱呢首新歌

會就正

傳緊777有復活賽喎

reddy
ph-1
owen

比owen入一次正賽啦 boombap king

第3 round 望住ph-1 有小小似成龍

係就好 好多有實力既選手foul咗

owen唱嗰首係套晒啲詞入去 原本個首我都好like
原本首歌好有feel 有d sad 套咗落呢個trap beat 變到好奇怪

今晚去睇既人 打算幾點開始去排隊

仲有我bully

又要餓成晚

想問下係咪可以直接去會場拎飛？

你咩網買

Cityline

唔係可以一早去某啲售票處可以拎啦咩

邊到排隊入場

好似係正門一直向前行 然後向右唔知行到邊就有得出去 喺個building外面排 我都唔記得where

要去1樓排

全部都係女

幾時先入曬

見到係仔既自動標籤佢係您地

都唔少香港人

好餓

Sik-k 掉衫

佢次次都喺右邊扔野

我係個邊

有無見到班友搶衫搶毛巾嗰一刻

btw都估到好依靠autotune

Haon有無去

我兩次條毛巾都拋正喺我隻手到 但俾人搶走左

冇

有冇人有錄到encore佢地走左落台個陣 我手機咁岩冇電 成首都冇錄到 好撚失敗

搶毛巾係正我隔離 中間啲人跌低左

我直頭捉到兩次 後來叫捉到個個人俾我影幅相 佢驚死我搶走咁

係咪大陸哩

btw上面2位好似企得好接近喎

我而家睇呢啲演唱會都唔會用手機錄 享受當下現場既氣氛仲好 我錄完通常都唔會睇返

第一個係 第二個唔係 btw有冇人錄左encore 可唔可以send俾我睇下 手機冇電好想喊

我望住佢地由得手機錄片 之後錄到屎咁

排隊留意到有個人好有絲打feel

我都只係錄咗十幾秒去ig 見到佢地個人樣就算 都係錄到屎咁

今集youtube成廿條片 痴線

忍唔到手睇左1vs1vs1幾條

復活戰

真係有復活戰
留名聽日中字

我係sik-k件衫同巾兩個既中間

pH-1都講話下集會見到佢

啲人好撚嘈 咁你都聽到

[MV] GIRIBOY(기리보이) _ acrnm (Prod. By GIRIBOY(기리보이)) (Feat. Goretexx)

癡撚線beat

睇 title 見到 NO:EL vs EK 即刻唔敢睇

睇左battle d.ark個段
佢燥到紅都臉晒
禁住佢既竟然係superbee

傳承

長大了！

如果有ollti一定好刺激
左邊嗰班個樣兇惡好多

D.ark咁細已經咁勁 將來一定不得了 希望唔好on99咁去中國新說唱個啲垃圾節目

放心係一定會
識中文又係強國人仲唔狗衝上去
淨係微博個tag都見到佢地又高潮左

他媽唔洗

愛國boy可能已經mark實咗佢

本身有少少好感 依家恨不得佢快啲消失

雖然有時不時係youtube睇superbee 不過睇今季777佢真係勁到我接受唔到

優勝候補

好過myunDo參加咗3 4次 次次都一樣無點進步

5個陣myundo其實好大進步
係搞衰beverly ills
神歌比佢哂左

講真唔太希望佢贏，贏完睇個勢又係返強國搵錢多
不過韓國咁排外應該炒作到咁上下就踢佢走

佢唔儲贏到啦
年少氣盛剩係得一味
玩死trap
好難贏

my boy bully kill it 好可惜

佢係咪朝鲜族?

The quiett講得好好笑

D.ARK都係快啲走啦
我唔想再睇啲蝗打飛機

睇見啲tag就覺得嘔心

實入16強

Superb 今季睇完好感度大增 未播前仲想話又要見到佢 想玩幾耐 點知實力真係大增 目前keep住都好穩

好like NO:EL 點解要咁對我

superbee變咗好多 成熟咗好多真係 rap skill又進步

los真係好gangster feel 個樣成日都好似想打人咁

不過佢風格真係太單一 雖然真係trap boy 喺trap beat到可以發揮到好極致
但呢個節目通常都係講多樣化 佢都唔會入到好後好後架啦應該

不得不提小組battle真係好撚正
睇完今集覺得EK性格好好 好鬼CUTE CUTE 第2ROUND 到佢個陣笑到仆街 nafla唱E~~K 又唱到好鬼膠
yunb 同外國嗰隻舞比較仲好笑 笑到癡線 the quiett仲要話好似係公園見過 笑到肚痛 不過第2round nafla team真係以表演為重 相反superbee team第2round 既人rap 得好啲勁啲

不過我覺得班producer係想睇多一round所以先投superbee
不過做觀眾既我地梗係睇多啲好啲啦

聽今集最後把聲
下集producer 表演feat既好似有don mills, Car, the garden, G2(唔肯定), 有個唱歌既唔知係who 不過我估係feat giriboy既, 假波jessi, 唔知仲有無其他

多左呢個環節差唔多所有人都有鏡頭
好過上幾季有啲人連佢上過節目都唔知

Nafla同loopy太尾機

SUPERBEE

假波jessi笑死我

今季正左好多
禁住d ark 個到好好笑 前兩季仲話要幫對方call白車
雖然今次唔係diss battle
Btw 佢之前去changmo concert一齊唱selfmade orange 個live好正

D.ark 應該同上季趙宇燦個劇本差唔多 應該點都有個舞台嘅

black nine今集第一次有表演睇？
無左海選part太明智
後面太精彩

agger
nafla team有2個出黎個陣我心諗邊個黎
btw nafla同loopy好有愛

出咗3集 已經覺得好睇過以前
今季producer主要都係睇the quiett 佢講野真係勁好笑 code kunst都唔錯

black nine小組戰rap得好 不過之前真係鏡頭唔多 太多名人啦無計

GIRIBOY 新album
好勤力

New Era x MIC SWG [BPM] - EP04. Huckleberry P (허클베리피)편 WINNER

仲以為一開始分晒12首beat俾12個人
但依家睇落rd 3會搵晒最勁個堆重新鬥過

兩個都垃圾
一個音樂節目就請以實力作標準

冇實力咩

D.Ark真係勁嘅

製作組揀果啲beat好多元化有新有舊好正

kid milli

事實上d.ark真係有料既
btw 入去佢ig見到好多殘體留言

好撚強
宇燦就真係一般

look at me配coogie首movin

有實力嘅 但未好到依個程度
不過mnet 依啲濕柒電視台不嬲都亂鳩咁嚟

個肥仔好Powerful

但佢既態度唔係一個15歲𡃁仔應該有既態度
宇燦啲態度好好多
個d.ark睇到好唔舒服

李東民 高等rapper 最後個集佢首歌都好正 又係一開頭就爆

都唔知d.ark嬲乜鳩
如果嗰一幕係宇燦既話 佢應該係傻笑緊

真心 有咩問題
唔通好似某中國節目下下peace & love

嬲到唔比
15歲易認真好出奇

其實我都唔覺有好大問題
你因為我細而恰我㩒實我個頭我都嬲
況且hiphop 就要真性情架啦

btw啲大陸人全程淨係睇佢
第一round完左佢仲未出場就啲人就即刻鳩叫問佢去左邊係咪俾人cut咗

諗起上一季young b 既diss battle 都係嬲住咁rap 好似係發揮得勁啲

佢講 don’t touch 個陣 真係覺得好柒
英文唔掂就講韓文啦

你有左偏見先既

haters gonna hate players gonna play

唔好理d.ark啦一齊j kid milli
show me the milli

new champ又柒

笑到仆街 首先講話想拉票點知比主持收咗皮 然後最後一個先比人揀

last pick

Superbee仲要偷笑

我諗好多人心入面都笑緊

今集好好睇 已經睇緊第二次

好鍾意nafla team表演

the quiett 隻all about係咩曲風黎 Trap?

flex 上到melon第9位

Superbee 食錯藥定點 咁佛系

真係有d感動
拉住D Ark就好似拉住幾年前既自己

睇埋佢diss戰先，可能會破功

好似係

呢季superbee 比大家太多驚喜了

Superbee唔再叫救護車了

其實我都唔識分 trap唔係要勁多hihat嫁咩

EK同YunB
無可否認 Team Nafla氛圍好好多
ODEE真係Grand Opening 把聲真係壓倒性

好似大部份歌都係trap 只要個beat奇奇怪怪就係了

本身已經覺得ODEE好有料 啲人就算睇VMC主要都係留意don mills嗰啲
odee 比較underrated 但佢好老練

superbee偏向用實力 nafla偏向表演 雖然nafla隊都唔係話無實力 但聽完EK同YunB真係笑到仆街

呢個battle真係好好睇 講評YunB嗰到 Paloalto係咁笑

the quiett : 這個我好像在寶塔公園裡看過

睇完今季之後 覺得smtm仲可以做好多輯
一黎多咗好多有實力既人參賽 可能佢地為咗想有聽覺上既享受所以唔怕無producer參加

佢想用實力爭冠軍
拉住d.ark 都係唔想佢太激動而出錯

EK

係咁分嫁咩

聽drum sound分 正常鼓聲係boom bap 沉啲嘅係trap 唔係好識解釋

Boom bap鼓聲係eighth note
Trap就sixteen
(帶個頭盔先 唔sure係咪應該咁解釋)

咁e隻又真係唔係全部都係8分落既 所以佢係trap?
答單問

唔係8分落所以都係?

呢2日比ekek洗佐腦 好辛苦

重睇多次都唔會嫌悶

The Flavr Blue - 365 (Feat. Jay Park & Cha Cha Malone)
好似係舊歌? 見佢最新UPLOAD

兩team之中都係心水superbee team多啲 幾認同最尾講到佢地係rap嘅audio係做得比較好 係感覺佢地因為有啲太正經嘅感覺 比較少動作 eg ek yunb跳嘅舞 俾人氣氛無咁high同記憶點手隔離team多

rd1剩聽rap就打和啦～
rd2就2/4 superbee team好d～
咁rd1因爲表演比nafla team贏都ok既

R2 黑九個尾真係贏哂

真係好正 今季真係幾難揾佢鏡頭
希望佢今次可以走得遠啲

不過覺得黑九玩唔到多樣化 可能行唔到好遠 同埋呢季真係太多勁人

我唔覺得多樣化好重要 如果要因為市場改變風格仲係唔係Hiphop

有媽媽加持先去到咁遠

mommy son 呢壇又係咩事

利申：無睇777

係架 不過smtm本質係比賽 所以啲producer之後用咩準則黎揀人都好難講
不過黑九係有料既 留名睇佢用實力打贏其他人

咩咩事

出左局，但係youtube果首新作品剛upload一星期有10M

雖然個個都知佢係mad clown

主要都係笠住個頭套所以多人留意 不過佢忘詞所以出咗局

썸데프 (SOMDEF) - 일교차 (Love Degrees) (Feat. Hoody, BewhY)

[MV] SOMDEF(썸데프) _ Slip N Slide (Feat. Crush) (미끌미끌)

Nafla 跳c walk 真係好撚正

佢媽媽係？

依首好聽！

Nucksal

香港~!

OMG 我銀包

你地會睇咩票價?

兩個都好正

應該1280
不過TasteMaker Presale係點架?

嘩~!!!好想快D睇中字

有係MyMusicTaste pick過ZICO來HK就會收到佢EMAIL比既CODE..9號用果個CODE上Cityline買

PICK過最高分果十個有免費2張......

我記得我好似pick過 但無email
不過都係好耐以前既事

我有收到EMAIL同SMS..(之前一直佢有咩進展都有SEND SMS同EMAIL來)..
你睇下垃圾電郵果到有無..我都係果到搵到

之前都無收過 可能之前我pick嗰個係block b

見之前有未證實既新聞話ZICO離開BLOCKB....SOSAD

唔係呀嘛
可能zico太忙

係咪開波 點解開MNET直播無野睇

打風個排成班黎左香港

Fuck 好想見佢地 又會無咩風聲嘅

睇咗youtube啲片段 覺得swing個表演好嘈

竟然!!!
好想捉住佢地一個一個影相

Giriboy 出歌就叻

竟然嚟咗都無人知 佢地係咪有係尖沙咀碼頭係表演

the q 表演咗prime time 同the illest 正到

應該係每隊音源對決？唔知全錄唔錄得成

冇得優先會唔會買唔到飛
又要自己一個毒睇

唔怕被吹走 ?

一個人睇都有FEEL
好似係

仲要諗1280定1580

ohmy吉 黎香港唔講聲

( Show Blocked User - PenoForTheMedal )

入黎比人笑？

round 3都仲咁精彩，smtm777呢個環節係傳奇舞台真係實至名歸
btw, 山竹撞黎先黎香港

又係你條撚樣我屌你老母臭閪

點解黎咗香港都冇人知

今年節奏好快, skip左round one又cut左揀隊 上幾季揀人都玩半集

D.ark有冇咁自信
仲以為The Quiett會轉個頭踢走佢

片尾好正
忍唔住上晒台

唔怪得冇人知

1580唔知有無POSTER 我其實係想要POSTER

係囉 即刻走去撞佢地 癡線仲要成班人黎晒

AGGER 講到本身無諗過d.ark 不過最後都係踢走咗個咩夫咩賢

真係好似無咩留意佢地ig
佢地ig之前唔知有無提過話黎香港呢

幾好既 揀隊揀咁耐又會比人屌 round one唔skip既話真係萬3個人輪住篩選 篩到2046
btw 都估到new champ實比人排走 不過最後仲要搏上鏡咁踩住張凳講野 大佬 下個人唔洗坐咩 比你踩到污糟晒

不過講真 呢個比賽真係好正 我覺得之後有smtm8 9 10既話應該都會繼續有呢個比賽

kid milli好正呀

new champ走啦屌佢

煩膠

Swing差d唔洗玩落去

Keep依個環節嘅前題係整體參賽者水平高 覺得今季好多新興/有實力 嘅參賽者 暫時覺得整個實力係歷屆最高 每集有人走都覺可惜

到ek揀team嗰陣 swings話加入既話比你見jvcki wai
好想親眼望下佢

我覺得越黎越多有實力既人架啦 hiphop越黎越興起 一定有更多更有實力既人出黎露面
好似coogie咁都係玩rap玩咗1年 已經就咁出眾 越多人參加 我相信越多有實力既人會出現

btw black nine就咁樣比人foul咗
今季既揀team真係越少錢就越多機會被逼出去個team

夫乜鬼前幾季好似都有玩

好慘 我係到第3集先知佢啲rap係點 好多人都無咩鏡頭 nafla team 有個叫咩徐咩一 高戴黑色漁夫帽嗰個又係無鏡頭到好似突然出現咁

太多出名/出位 既rapper

同埋有個同qwala同crew既 個名水蛇春咁長嗰個鬍鬚佬 呢啲唔出眾無人識既基本上都foul晒

得new champ出位啫

今集swings啲反應好好笑

其他3隊唔禁燈

咪係 覺得佢地唔揀自己都可以禁架嘛 禁咗又無死

nucksal + deepflow producer表演

code knust + paloalto producer 表演

有無人知mad clown完約後會去邊？
睇到消息先記得佢係starship

2條片都係full ver

仲有2隊未有片

第4集cut剩啲hook 唔夠喉

繼續返starship ?

QuiettMO team 表演 full

gr boy + swings 表演full

佢ig出左post goodbye starship喇

之後繼續做Mommy Son?

應該唔會 剩係參加smtm7先笠住頭套啫我諗

但而家玩大左

好彩佢忘詞fail左

loopy 同 kid milli終於上力

以前聽到LOOPY把聲會覺得好刺耳 但聽耐咗又覺得無咩問題

dok2 好似會出首歌叫on my way3
on my way同still on my way都好似有zion.t 唔知on my way3會唔會又搵多次zion.t呢

鬥刺耳killagramz贏啦

屌 駁唔到
佢應該無對手

睇咁多季最憎就係呢個死肥仔

on my way好能正

害左swan

又話出番首swan版

佢同nafla 竟然係大學同學

still on my way好聽啲

你指dean + zico嗰首?

佢地兩個一組 唔知最後會派邊個對nafla 覺得mnet 劇本會犧牲loopy

係

佢live有唱 但無音源版

可能nafla突然忘詞然後輸咗呢 雖然無咩可能

一直都想聽hash版既full version

係囉 屌 無啦啦無咗 個陣好嬲 唔明點解唔揀hash
好想佢地好似第5季aomg咁 會出埋G2 ver.

G2 swan superbee woodie
呢堆全部都中哂黑哨

G2太唔穩 淨係記得佢忘詞
今次睇佢表演都驚緊

我都覺 佢個季忘詞到覆蓋實力 明明一開頭講到佢好勁

主要係得把聲 不過唔忘詞既話都係有啲料既
同埋好鍾意聽佢喺一句入面越唱越hyper

superbee 第5季入到top3其實我覺得算好彩啦
相反flowsik輸比西出口就真係唔抵

公演有mon show歌詞 the q唱人氣歌謠都有偷望

有冇講定有幾多集？

superbee決賽自殺 但首歌高質

佢望實 唔只偷望

無意外既應該都係10集

DoTheQ1 2 3 3首都好撚正

好似有人話swings幫hangzoo feat red sun嗰陣視線都似係望歌詞 唔知真定假

望得好明顯添 唔係話佢突登飛番韓國錄咩

鐘意swings team嘅人但唔鐘意swings

其實都ok啦佢 不過都好似好多人唔like佢

new champ 對swings既diss (好似係)

又發癲

真? 睇下一陣有無得睇返重播 佢應該都無奈

我都係睇留言 啲人話係diss swings 我都唔清楚
不過見到入面有啲字 都係講關於smtm架啦

dok2 - on my way3 preview

5號 reddy X YOX 新歌
8號loco新歌

我仲以為啲rapper英文好好添
因為佢哋成日用啲英文單詞寫歌詞

識單詞都可以英文唔勁既
CHANGMO既歌應該都唔多英文

上次show都係得ph-1英文好啲

Cr. KSD

都好嘅 唔洗成日係雪櫃

佢根本唔洗靠YG既我覺得

행주 (Hangzoo) - Drive Thru (Feat. 개코 (Gaeko)) MV

[DF LIVE] KIFF CLAN - Placebo (Prod. Junior Chef)

無HAON

招財mo

Changmo 把聲
GRBOY 個beat 都正！

聽落好似最普通係deepflow

睇翻777啲製作人舞台 覺得THE QUIETT其實未出晒力 但都好有feel

仲有覺得佢肯打頭陣先幫CHANGMO預熱個場(唔係話CHANGMO無實力,唔掂)好有愛

佢地次次都例牌hea做但又係最正

都係覺得上年jay park加dok2最正 正

Dok2食cd

首happy birthday

其實覺得dok2同the quiett既人氣差好遠 大部份人都係鍾意dok2
諗返起之前dok2同the q黎香港 啲尖叫聲真係好大分別

佢把聲好正

dok2 - 그곳에서 (On My Way 3) (Feat. 김범수)

Q叔型囉唔該

我鍾意聽佢把聲多啲

佢地2個講野都好幽默

今年d budget用晒係香港之旅度？上年賭博team同zico dean都有band又dancer

有野做咋，不過好可惜

元宰同3d 上radio star
元宰話自己有女朋友

Rapper無所謂啦
between SimonD 唱歌幾好聽

又有新碟？

我成日覺得rap得好既人 唱歌都唔會差得去邊

諗返起以前既佢 真係唔同咗好多 一個smtm改變咗佢既人生

Reddy & Year of the OX - Knock Knock (Teaser)

WINNER 宋旻浩和 Zion.T 近日確定出演由 YG 韓東哲PD擔任導演的新 hiphop 節目.

YG搞hiphop節目..

epik high

出左mino solo先講好嗎

nafla

差d唔記得今日出音源
未睇唔好check
會被劇透
岩岩中左伏
2 4 10 13

I know that feeling

1 3 8 13

The former girlfriend of 15 y/o rapper D.Ark, competing on Show Me The Money 777, came out to clarify that he did not sexually assault her, the two have cleared up their misunderstandings

SMTM777 is discussing whether he will stay on the show or drop out

？？？

D.ark 被人爆疑似同姐姐扑野

Reddy & Year of the OX - Knock Knock [Official Video]

仲未睇新一集SMTM 出返去先

naver search頭3都係d.ark

識玩 食大姐姐

D.Ark其後上傳親筆信致歉，對於先惹起麻煩感到抱歉，他承認與上傳相關帖文的那位女生確曾交往過，自言沒顧及對方感受，只為自己着想而惹起誤會一事，再次真心致歉，並因個人私生活捲入爭議事件而低頭道歉，而其內地工作室亦發聲明確認該名女子是D.Ark前女友，並指二人分手原因是對方多次向D.Ark索取金錢。

佢地一齊個陣條女好似20歲

[影音] 181005 Mnet Show Me The Money S7 E05

這名女網民自稱是男方的前女友，又在發文中指本身是男方的粉絲，當初亦是對方主動給她手機號碼與地址，又主動提出跟自己交往，但交往後即強吻及擁抱自己，甚至要求發生性行為，女網友坦言數度拒絕後，男方依然強行在未有使用避孕套下與她發生性關係，直至她說這是強姦，對方才肯罷休，但之後卻以忙錄影節目為由提出分手。女網民又指與男方分手後，對方曾要求自己刪除之前的Kakao Talk通訊紀錄，女網友還大爆男方曾嘲笑粉絲們上傳的歌曲及辱罵其他Rapper。
硬上姐姐

有音源未？

毛都未生齊

蝗咁識食

新果集係咁見到中国香港真係好礙眼

每個節目都要咁

心口紅色嗰啲咩黎

咖哩雞

咁個女都幾狼下

好似係條女嘅相

平時睇韓國節目多數都係打香港，不過翻譯既多數都加以防止有位插

佢兩個影得呢d相 又咁狼死
好難信係強姦

唔用套就韓仔天性 所以又未必條女錯曬 而家都唔知邊個啱

下一集diss battle 好期待SUPERBEE
冤家路窄

有仇既咩？

Myundo diss過loopy

正 要睇superbee發癲

Code Kunst

giriboy 成日啲beat都咁難 都好難怪ph-1 nafla會賴野

如果排名次 我覺得佢嗰隊我會排第尾

屌 嬲

GOOD DAY MELON#1

屈到。。。

根本唔好聽

四首之中暫時最中意nucksal deepflow team 好正 成個腦係咁패패패

個hook係好洗腦既 但首歌無想像中咁正

啲女人好古惑架
不過我覺得似係條女屈佢想造鳩佢

你知架啦啲蝗咁玻璃心
不過係咁見到中國香港真係好un眼

佢地個team 如果夜晚喺街見到佢地4個 真係會淆底

睇到los比人foul個陣 成日都驚佢好似想打人咁 不過之後見佢係咁笑

不過聽返音源其實都唔錯 只係其他team更加好聽

code kunst個組真係最難揀要foul邊個 qwala其實又唔差 又襯首歌 ph-1唱得勁好聽
好彩nafla臨危不亂 搶咗拍慢慢入返 唔似ph-1上次咁直頭放棄咗 而且仲唱到好機械人 同首歌既topic好啱 OLNL其實我覺得一般般 下round 9成foul佢架啦

the quiett changmo team:
coogie X superbee X d.ark - 사임사임 (Feat. changmo)

code kunst + paloalto team:
loopy X kid milli X pH-1 - Good Day (Feat. paloalto) (Prod. code kunst)

deepflow + nucksal team:
金孝恩 X chaboom X EK - 패 (Feat. nucksal, deepflow)

swings + giriboy team:
nafla X OLNL X ODEE - 공상과학기술 (Feat. giriboy, swings)

究竟下集ph-1個忘詞係真定串對手架呢

olnl由頭到尾都係-6

想NAFLA同KID MILLI 是但一個嬴

ph-1係打changmo team
佢地有d.ark superbee 同coogie
好似都未忘過詞 我估係自己忘詞

佢既風格唔適合比賽

咁係咪可以講byebye

g持kid milli
不過今季真係高手如雲
而家嗰12個 foul邊個我都唔想

唔洗上台
kud milli loopy屌打佢

咁又係 捱得過disc battle都仲要過埋遞咪環節

diss

片尾特登cut到咁 好難講 不過我睇到個part時又覺得似特登忘詞咁 佢忘詞之後哼歌哼到好似玩玩下 我都唔知呀

通常呢d失誤都唔會係預告播 希望係假野
諗起當年bobby L4L扮仆街

今集最鐘意coogie同loopy
coogie個style好岩trend
loopy又有新野 佢上集唱black beatles已經好爆

岩岩再睇返RED SUN 真係好撚經典好正 超緊湊

同BEWHY 果幾個仲有BOBBY一樣咁經典

我發覺BEWHY 同HANGZOO都係SMTM著過VISVIM

今集KID MILLI都有著 唔通....

大家知唔知kid milli話熊貓好可愛嗰時首背景音樂係咩名?

好多人話good day 為ph-1 loopy 度身訂造 但其實kid milli個段rap應該係最有驚喜 除咗flex未聽過佢有咁明朗？嘅歌 佢live同ph-1出場唱個下 已經覺得殺曬 佢地嗰高音同 paloalto 好夾

패패패

音源版全部都好好聽
空想科學技術 yun b個part勁難聽

點解呢首音源最差

今集我排 loopy > kid milli > ek > 金孝恩 > chaboom

一切都係戲

我覺得BOBBY還好啦 未去到話好經典 佢係比較適合搞氣氛同互動
相反bewhy首forever同red sun就真係經典 係會聽到呆咗

yunb除咗跳舞嗰part 其他歌我麻麻地

仲要黑dbo

coogie最後既yeah yeah yeah

又唔係咁講既 我反而覺得佢地live同音源都差唔多水準

講緊melon

goodday好好聽

不過其實老老實實 呢首歌最好係OLNL 風格最襯佢 又係奇奇怪怪
ODEE都好正 呢首nafla我覺得還可以

Good day同패패패

雖然OLNL好鬼依靠AUTOTUNE

黎睇大家都好鍾意GOOD DAY
利申:我都係

咁其他3首都真係好聽過佢既我覺得

Stage黎講最鍾意呢組
不過呢種曲風音源冇咁好都正常

音源黎講 啲人通常都鍾意輕快既

던밀스 (Don Mills) - Time

던밀스 (Don Mills) - 낙원상가 (Feat. Car. the garden)

changmo個beat

屌⋯乜都無哂

屌....到底搞咩..好煩

uncut ver. Good day stage

Thank you very much

Superbee同loopy本身有牙齒印？

我都唔清楚
btw上面有留言話myunDo diss過loopy

有無人有detail

好鬼正呀哀鬼

Coogie 個part好好聽

好似話superbee 幫人做feat. 嗰陣有diss 過loopy

下集係咪可以見返大家熟識既Superbee

睇啲幾段uncut
Ek個段真係rap得好好

聽開trap嚟講 saimsaim係正啲 但good day loopy嗰段又好正 係咁loop

如果noel有份唱呢2首就好 indigo佢嗰段最好聽

我覺得flex都係佢個段好聽
Indigo佢同kid milli都好

真 loop左indigo勁耐 但apple music無
個beat好正

btw loopy diss smtm參賽者係幾時同邊首?

Moov有
Apple Music 呢排好多韓文歌下架

有關myundo loopy 之間DISS 嘅3首歌

大概就係SUPERBEE ＋MYUNDO VS MKITRAIN (crew 42)
loopy 啱啱去韓國咩都唔識，但myundo 無啦啦就開戰出咗上面第一首歌，之後 superbee又幫myundo feat， 又出咗首lifeis82，啲人覺得係寸 mkitrain (lifeis42)，mkitrain rapper 唔記得係 youngwest /owen 定兩個都有，就話之前superbee問佢地要歌但無人理佢，宜家又扮唔識mkitrain，係街見一鑊打一鑊咁 所以啲人好期待下期兩個會點diss 大家

其實得一句，就係話pussy rapper 先會上 mother fucking money show
個人嚟講好鍾意首歌
但loopy 自己話無好鍾意，只係覺得成首歌係skills 堆砌出嚟

thx

睇返以前啲音源任務先發覺今季係少咗個人 唔通會改賽制
如果好似高等rapper咁每人都至少有一個stage就正！

佢中段啲手勢 身體動作好有型
雖然個頭髮好鬼核突

indiGO 4條友都好正
可能本身indigo 個個成員都鍾意

loopy唱嗰part真係好鬼襯 把聲又啱首歌

其實本身覺得loopy係啲寸過馬撚既人
睇完smtm之後對佢有好感 雖然唔知smtm入面既佢係咪真正既佢
btw 聽完你咁講我係loopy都黑人問號 又無得罪佢

我自己排noel>kid milli>young b>justhis
Noel嗰段個flow太出色 同埋hook嗰度好型
Flex就 Noel>kid milli>swing

Loopy配lo-fi beat好正
今季真係好好睇 啲人好有料
收左rap of china啲fake ass皮先

屌佢老尾垃圾rap of china啦 上一季嫌英文多foul咗al rocco同mc jin 然後今季個咩鬼lexie 首首都唱晒英文咁制然後入4強

佢同Nafla好gay

Loopy 把聲好入耳 又好入咪
Nafla 仲正 希望有boom bap beat比佢

Noel真係可惜 未點發揮到就收咗皮
不過對ek都抵輸
復活到既都冇拎人失望

覺得noel嚴重被 underrated !
我覺得佢實力係同 kid milli 唔差太遠 不過kid milli 啲flow真係好好J

佢地唔算gay啦
Vinxen haon真係呢 節目嗰陣已經好有野咁 近期 barcode 啲live真係嚇親 攬住嚟rap

NO:EL把聲聽落都好舒服好正
kid milli既flow 真係第一次聽佢既歌個陣已經愛上咗 好鬼特別

啲rapper上完SMTM 即刻搵到好多歌詞翻譯
好似kid milli- why do fuckbois hang out on the net 一路都幾鍾意 終於有人翻譯

Changmo IG UPLOAD咗saimsaim鋼琴版

로꼬 (Loco) - 시간이 들겠지 (Feat. Colde)

好鬼多hiphop既歌都無中字

要翻譯韓文rapper唔易

希望可以喺777見到佢幫手feat.

有機會 code kunst team

之前唔知code kunst係AOMG
見到佢淘汰完人個" "樣好感度大增

都係最近先入咋嘛

我覺得合作舞台最好係一個rapper搭一個歌手 一剛一柔
例子:Fear,Day Day
所以最好有hoody幫AOMG

+1
個人最中意young b 尤其佢把聲
不過睇smtm777後覺得kid milli真心正 變咗心中indigo top2

有時會扮young b把聲

睇下咩beat啦 有啲 high足成首都正

佢同colde 之前係HIGHGRND 一齊 btw HIGHGRND其實仲存唔存在
想聽colde 可以睇下之前mnet BREAKERS 其實個節目幾好 有penomeco vinxen 都有集幫人feat. 但收視差後面愈嚟愈趕無啦啦就foul

HIGHGRND 執咗
Tablo 走咗

Moov 有音源

除左melon
有咩網啲歌齊啲
Apple Music 而家乜9都無好嬲

用spotify la

Spotify 有啲d歌都係唔齊
Leehi隻Seoulite唔知點解寧寧舍舍無左Mino feat果隻world tour
仲有其他一時醒唔起

penomeco首coco bottle 好鬼正 loop咗勁耐

spotify 有啲唔齊 但如果有premium 可以down youtube既歌再塞入spotify入面出街聽
btw 之前spotify 有cheetah 最新既album 然後無啦啦刪咗

聽日有code既人有得優先買zico飛

買左勁側....禁極都禁唔到中間位.SOSAD

1580？

佢地冇同台好耐了屌

YES.......禁極都唔靚飛就無買多張比你地了.....
同個CODE只可以買一次..

優先都咁 係咪可以放棄

未必咁灰，我太心急...無等D人買唔到放出來既飛....用左個CODE又番唔到入去再睇有冇好位....

我1280 應該都會有位掛

베이빌론(Babylon) - 'One More Night' (Feat. VINXEN) Official MV

好聽!

愈睇Dbo就好有陣老味味

Loco首歌好洗腦AR

傳vinxen同dj soda一齊之後佢地就冇同台過，之前係咁係IG度互影，宜家連like都係間唔中先有，好想睇佢地再同台

未聽過依個傳聞 DJ soda 唔係大佢好多咩

vinxen冇貼過有關dj soda既野，但dj soda前排成日係ig動態貼vinxen d歌同士多啤梨（vinxen好鐘意士多啤梨），咁岩個排vinxen潛左水冇乜消息，唔應該話傳 應該係個陣dj soda自己搞事，加埋個排兩個都忙冇晒聲氣，一開始仲諗住會係SMTM7見到佢地既我

Kiff clan 上完高等rapper都算係咁啦 賺咗知名度 簽曬公司 陸續出歌 唔好再上survival game 啦

上年就dickids 今年就kiff clan 唔知下年又有咩crew

唔係dj soda 係條女ig叫drinkcherrysoda

條女叫star

Good day MV

好溫馨

呢隊一個都唔想FOUL

[MV] San E _ Wannabe Rapper

唔識欣賞

nafla啲咬字真係好撚正

swings同giriboy開咗新label

入面得lil cherry呢個名聽過

個個都古靈精怪咁

入唔到zico 既買飛網

屌 f5咗十分鐘都入唔到

入到 但買唔到1280

無晒?? 完全入唔到..

仆街 我都係想買980啫

頭先我禁1280仲有

已買
而家禁 反而好多位揀

我又入唔到...LOL....有冇見1580有咩位?

無呀 1580始終無

仲未入到

980既話入到應該買到

個網好垃圾 次次買親飛都係咁

禁到張1580係最最最最側...SOSA

香港D賣飛平台全部都好垃圾

直接去通利買可能仲好

你9號唔係買咗？

最慘門市聽日先有得買

係呀..睇下會唔會有中間D.... 順便幫人買

見到有張Q54 未到最側

你咁易入XDD我入到1次禁禁下又彈番出來.SOSAD

係咁㩒 我其實就係唔知1580 有無包埋poster 有就會買1580

唔包啦....得1280有啦應該...有佢1580果到會寫埋....因為我見另一場亞洲的有寫VIP有

你買到未?我見仲有

屌好撚嬲仲未入到

你買幾多張?駛唔駛幫你買?

講完下一秒就入到

正呀喂

未睇清楚以為你po廣告

好似係廣告歌？

Loopy: 跟superbee的crew有過diss戰，我對能彌補當時經受的痛苦和留下的創傷的這個時機期待已久。只要做好今天這1分鐘，我覺得自己就能得到治癒。所以除了想贏我沒有任何別的想法。
Cr. Onlyformkitrain

好期待

superbee又要call白車

好期待loopy diss人

superbee真係幾時都係焦點
上次diss到gun唱都唱唔到
'宋minho堂弟？'

diss 一唔記得歌詞 即刻成個勢無曬

coogie扮vinxen笑死 個假髮好醜

superbee隊娛樂性一流

今集睇得好唔舒服

d.ark淘汰咗？

睇完yt d表演
睇埋預告
覺得好奇怪...

點解

diss battle冇foul人？

買左張n47

唔記得左搶zico飛
又要食炒

無呀 係之後個舞台先foul

上一季 diss battle 輸左既隊要foul 人
今季唔洗？

我仲等緊中字...

即係12個都有stage
但贏左先出音源
Hate you空降10

字幕組加油

見到ph-1 出咗新歌 feat won jae bb
然後一tick入去點解見到有smtm7既標誌 即刻關網頁

Woo Won Jae個IG都劇透咗

睇youtube似對D. Ark, 我覺得D.Ark人氣已經輸咗

仲未有

睇韓網個個都話diss battle superbee從良 但我睇中字翻譯無特別覺得佢段野好友好？ 明明同myundo 一樣都係寸loopy出身 話英文唔好唔好扮僑胞

btw 其實我到依家都唔理解佢當年話要call 110個段 係有幾寸到大家咁記得 個季diss battle其實表現最好真係andup & mino

andup麻麻姐
superbee係個態度夠閪

終於唔洗睇個死𡃁仔集集同一個flow 態度又寸 上年woo chan真係好好多

喂呀 VMC好好 有埋LOS版嘅PAE

坦白講佢做得幾好今集

估唔到Superbee又唱得幾好聽

諗住佢會贏

三炒就唔好睇

The Quiett對啲後輩真係好好 佢嘅輩份幫個Trap初丁跑舞台

真係要跑

pH-1公演贏返好開心

佢綵排個陣扶住條腰黎跑

托住個mic 老人家咩

睇中字覺得今季diss battle 都幾弱 可能今年轉行love & peace 路線剪到咁

係囉 其實無好老 佢同chaboom 同年
Paloalto deepflow 大佢一歲 84年

我之前以為chaboom 4x歲 睇左今集先知

D-ark 成日都eh好悶

中立黎講我本身都覺得D.ARK係勁 都覺得佢首歌好聽 雖然the quiett既feat 仲好過d.ark 論歌黎講我都幾like聽d.ark 爆爆地好有feel 但論節目黎講真係唔多想見到佢 btw唔知蝗玻璃心碎咗未

表面睇個stage係幾型 然後見到佢係入面跑 唔小心笑咗

一開頭見到d.ark咁強勢 又rap得唔錯 以為會贏咗
然後ph-1 好從容又勁enjoy個舞台 勁舒服
最重要係最愛既won jae bb出黎 見到第1round 輸3x票都好肯定一定逆轉到

老實講今集diss battle幾悶下 差啲恰著咗 ...

trap boy yarrrrrrrr !! trap boy yarrrrrrrr !! trap boy yarrrrrrrr !!

巴打打算坐咩位

有冇人有睇過 扮swing好撚似

想買1280 兩張

Trap boy

我好想知chaboom有咩咁勁
我驚係我有偏見

vmc
nafla loopy都廢廢地
基本上得superbee個隊正常

我諗要韓國人先明
應該係寫詞既幽默感同獨特
作為一個香港人只知佢熟boombap

nafla個team 幾個都係成段verse講一樣野
有冇少料到咁

dark贏rap～ph1贏歌～

smtm5嗰段時間好似有類似既片 係咁扮參賽者呀 扮the quiett既聲 扮bewhy唱forever

有朋友陪 真好

論聽音源既話我都幾like 之前都聽過佢既歌
係節目黎睇我就覺得普普通通 覺得歌詞比較獨特

有時無野好diss都無辦法 講diss battle都係即場freestyle diss對方既battle好睇好多

btw d.ark + the quiett首歌係咪唔會獨立咁放上spotify /youtube ? 我其實幾like

mnet yotube連d.ark + the quiett既舞台都無upload上黎

diss battle 見到OLNL真係睇到炆 ek diss佢嗰陣係到扮乜撚野可愛 打晒冷震 可唔可以快啲foul佢

主要都係因為佢淘汰Bully
同埋啲flow好大路

得Ek diss ONLN 個段算係偏爆料性
同埋 原來 kid milli OLNL 同Crew 都係宇宙飛行 唔怪得知成日ONLN表演前都會cut個鏡頭比kid milli

扮對方個flow然後串佢d詞唔知up乜個d好正
好有同感

得罪嗰句我覺得bully既flow都唔係特別 而且聽落去既感覺係 得個聲大 我諗chaboom贏佢係贏歌詞

對kid milli係WYBH crew無咩印象 好似無佢架喎
剩係知有giriboy , han yo han

每年總會有一個人扮對面既人

Swings 扮人都好鬼似

前排先又扮完黎

有佢呀 另外今季都有參加嘅choilb kim seung min 都係WYBH

我想問coogie vs kid milli 嗰陣句‘哎呀’係咩來頭？
同埋又關vinxen 咩事？

其實d ark咩背景
係中國好出名

純粹diss kid milli同vinxen個flow好似
哎呀係vinxen d歌

佢係上左呢個節目先出名

Kid milli 同vinxen 比人話個flow好似
跟住好似係kid milli diss 佢先？就開始互diss左幾次
不過最近好似和好返

因為佢喺節目話自己係中國人，先開始有fans

哎呀係佢rap前 signature sound 好似有時nafla啲歌rap前會有Na to the fly zico 會zi a co
Producer 會明顯啲例如 gray(氣聲) groovy everywhere, I need a cha cha beat boy , G R BOI

唔會唔知強國人咩屬性啦 佢地覺得有自己友就要撐

好想知排陣

係有埋qwala ver.

一開始似diss vinxen

哎呀 純粹係VINXEN開始RAP之前 好鍾意講「AI YA」 姐係比人知佢扮緊VINXEN
然後啲人因為覺得kid milli同vinxen既flow好似 所以coogie就扮佢

係勁似 vinxen無啦啦中槍

今季幾個都係WYBH

有話自己係中國人咩 話係延邊住左十幾年(saimsaim開頭)
另外佢舅父係ig叫延邊朝鮮族多啲支持佢
所以有傳說話條細路係朝鮮族

有呀，cypher嗰陣話老子他媽是中國人

條友一定係學校都係串柒柒懶型個啲黎
遲早俾人的入去打

準確啲黎講係 老子他媽來自中國 不過意思其實都係差唔多

Sor,冇記得咁清楚

D.ARK FORL咗 班蝗之後無得打飛機了

自從有醜聞之後，九秒九劃清咗界線啦

영비 (Young B) - TL

到而家都唔知係真定係假 不過真識食 大姐姐

[Audio] 로꼬, 우원재 - 밸런스 (Prod by 코드 쿤스트), LOCO, Woo Won Jae - Balance (Prod by Code Kunst)

點解唔覺有d.ark音源

點解Mnet連Youtube都冇放

odee 黑馬
覺得佢今集仲好過nafla

nafla今集直頭低質

太乖 佢好似未diss過人/俾人diss

chaboom無忘詞佢輸左

忘詞都係輸少少

諗諗下
loopy咁認真咁嬲
superbee居然鳩黎
superbee其實係最大贏家

odee本身都勁 只係無咩人留意到佢 講vmc大家只係會諗到nucksal同don mills

係呀 連比賽都唔cut出黎 做乜鬼

講開don mills
咁就入左伍

入伍前留低了2首歌

@MinC
zion.t 出咗新album

Zion.T (자이언티) - 아무도 모르는 이야기 [ZZZ]

Zion.T (자이언티) - 잠꼬대 (Feat. OH HYUK) [ZZZ]

Zion.T (자이언티) - 어허 [ZZZ]

Zion.T (자이언티) - 말라깽이 (Feat. E SENS) [ZZZ]

Zion.T (자이언티) - My Luv [ZZZ]

Zion.T (자이언티) - 멋지게 인사하는 법 (Feat. 슬기 of Red Velvet) [ZZZ]

Zion.T - 아이돌 [ZZZ]

正呀╴不過希望今年唔好開演唱會 好窮

My luv 把女聲係hoody

次次都自己睇

+1

你唔講我都無留意有女聲

qwala live正d

MBC Every1 Korean-American Hip-Hop Variety Show 'Target : Billboard - KILL BILL' Korean rapper Lineup

Dok2
BewhY
Rhythm Power
Cheetah
Jessi
San E
YDG

YDG

san e jessi

JESSI係假波啫 無咩唔好既

HAN YO HAN - 록시땅

HAN YO HAN - 걱정마 (Feat. Osshun Gum)

個節目當初唱得咁大 估唔到啲嘉賓...
得dok2 bewhy Jessi 係ok

幾鐘意yunb 幾型
同埋佢啲歌幾好聽
佢首yellow cab 唔錯

睇微博D人係BLUR 咗嘅圖估 OLNL vs Coogie Kid Milli vs EK
痴線 Kid Milli vs EK真係無得估賽果

剩係知道coogie贏咗

記得上年決賽有流出過假圖

Youngb

Cheetah我都ok
唔知外國有咩人

之前聽hi-lite首break bread 第一次留意到yunb 嗰首入面既佢好正好型

女rapper黎講個人都好like cheetah
不過佢短髮+濃妝 有時都幾難頂

我個崔原宰對ek

姐係loopy可以過關
好彩

Crush - 넌 (none)

佢唱boombap好過平時d歌

終於出了

佢係Q新碟featuring 個2首歌好正！ 成日聽

我將ZILLA 既風格真係無咩好感 有時聽到好辛苦

不過至少the q 新album 佢feat嗰2首都好鬼正

屌 搞到我好撚驚

In kid milli we trust
但我覺得ek贏面都唔細
利申鐘意kid milli多啲

2個性格都唔錯

Spotify終於有hate you

有無the q同d.ark嗰首？

姐係聽日嗰集 輸咗既人唔會有歌 明明以前輸咗既都會有歌

我覺得係因為佢單醜聞所以先無

難得THE QUIETT FEAT得唔錯

睇翻live 覺得ph-1把聲好"拆"
唔知係支mic問題定係ph-1問題
總結:Code Kunst個hard disk 好犀利

你一講我又覺得真係同平時唔太一樣

集合晒上季smtm6 nucksal既表演
齋睇nucksal diss battle嗰part 已經覺得精彩過今季每個人既diss battle

smtm6 元材bb的一生

smtm6 hangzoo全部表演

DOK2 有新歌同大陸仔合作

見到 個大陸仔上年好似參加過咩鬼中國嘻哈

TT
正宗無對比無傷害

印象中佢之前好似走開比較清新既路線
而家做咩鬼係都要壓到把聲沉一沉 又聽唔清

你地用咩網睇直播？

Colde - Space [DF LIVE]

成個album最like呢首 好輕快

睇唔到既

嚇死 仲以為同d.ark

ONLN 個首幾好聽 好耐無聽giriboy 咁大路嘅歌

可以試下呢個

thx巴打

係咪dok2幫金孝恩ft. 把聲同身高有啲似 雖然打咗格仔

唔係deepflow咩

唔信nafla會輸

Coogie輸wtf

痴撚線

（深藍色）唉

好鍾意佢。。。

OLNL把聲成個弱智咁

唔想再睇落去

好撚on9

-6到仆街

本身都麻麻地Giriboy同OLNL個style

等緊中字以為唔入po就冇事
點知ig一堆相同片

你入post反而無野睇 咁少人講

開ig出硬事 直接睇生肉好過

上個禮拜中哂伏

都估撚到佢會贏嫁啦 好撚造馬feel

ONLN 今次同coogie其實勢軍力敵喎我覺得 兩首都好聽 只不過估唔到真係coogie輸 nafla個場以為mnet會等下集先公佈 頂 重覆咗幾多次 覺得金孝恩第1輪咁多票 好大原因係dok2

又未至於呀 nafla個舞台好正喎
升上去個到又係傳教現場 in na to the fla I trust

真係得dark冇音源

Mnet應該唔會咁快比一隊團滅
淨低兩場結果好明顯

希望Kid Milli羸但好危咁款...

係 kid milli 應該..

今場幾首都好聽 但最近咁多人CB又 ziont IU crush 咁 唔知啲音源成績點

mnet有本事幫我送走埋superbee

即刻唔洗追

冇可能啦

superbee應該唔會走掛

今集係咪出晒所有人既舞台？

sik k live好咗好多 諗起之前高等rapper

咪啊，今季真心睇好佢入3強

暫時似係SUPERBEE LOOPY NAFLA
又係兩個FD+SUPERBEE

係咪魔咒

Nucksal deepflow嗰隊做錯啲咩事要對kid milli, loopy同nafla

我覺得實力嚟講 ODEE>superbee 但要救隊應該無可能

唔會掛 odee穩定老練姐
superbee創意上角色上都正好多

好難聽呀olnl唱得

完全唔明Coogie+Sik-k點解輸

Olnl 唱嗰陣個嘴係咪有咩問題

OLNL

nafla個台升上去然後再伸脷個下

唉 金孝恩可惜呀
次次都走唔到再前啲

Kid mili同ek兩個都唔想淘汏

Btw由第一集到而家都未係好get到nafla嘅厲害之處 但個個人都話佢冠軍侯補 其他loopy kid mili superbee都get到 知啲人點解話佢地勁

連chaboom都 今集真係差唔多foul哂我想睇嘅

發覺Sik-k 好似次次幫人feat 果個都輸

haon冇

無刪減舞台

金孝恩 － XXL

nafla - 물어

Loopy - save

Chaboom - 죽어도 좋아

Coogie -빌어먹을 인연

ONLN - 브레이킹배드

嚴重懷疑mnet upload 錯咗金孝恩條片
痴線 得3分鐘 cut咗 dok2 半段rap

gray幫kid milli feat cls

今集有d失望
得loopy好聽

Coogie 我覺得唔應該用auto tune 明明把聲幾好。 auto tune完真係

我都係咁覺得 Auto Tune完完全唔好聽

都係要輸

km

認同 仲要coogie輸埋

今集唔睇中字了

金孝恩好正

[size=] It’s Na To the fly 1][/size=1]

上集先俾人diss完 今集又搬哥哥出黎

今集輸左都有歌出 d.ark

🤣🤣🤣

輸咗？

唔係下星期先播咩

Dok2出場真係出cheat咁#haha#dog

上網d人劇透哂

唔洗劇透啦 點會團滅姐

Coogie 同 kid milli 可以輸真係cls 呢季

雖然ek都幾正

睇完中字 The quiett 真係燈神黎
Coogie 97%贏 之後輸撚咗
好唔講coogie始終佢果隊
成集係咁講孝恩贏 終於發到圍 之後俾nafla反超
Loopy對chaboom 話chaboom勢均力敵 點知俾人炒5百幾票
佢係咪黎搞笑

睇得出coogie同孝恩淘汰佢真係勁唔開心
冇見過佢咁樣
可能覺得自己輕左敵

你叫佢用返真聲唱 即刻死比你睇呀

chaboom其實呢首都好撚正 不過係feat 太勁 個女聲我聽到起晒雞皮

同埋loopy個首真係太唯美太夢幻既feel 我唔知點解聽到有小小眼濕濕

屌咩 kid milli 被foul我真係會唔想睇

係咪得我一個覺得今季首首歌都好正 其實我又幾鍾意OLNL 首歌 雖然真係好頂唔順OLNL

chaboom同金孝恩都係feat 勁過自己好多 突顯唔到自己

nafla最後真係好邪教feel 好正

不過講最鍾意既話都係最like loopy同chaboom首歌, chaboom如果對其他人既話應該贏咗 但其實觀眾投票其實=人氣投票 chaboom人氣一定唔夠其他後生仔贏

chaboom個首係好好feel
之後loopy個首先爆
個舞台靚到抽筋都不突止
最尾d琴聲聽到起雞皮 又係聽到眼濕濕
利申：睇直播 歌詞都唔明

個vibe真係好有feel
個beat贏在起跑線 然後loopy一開頭唱個陣又帶到人入個氣氛到

今集竟然多咗部分人入post討論好感動
以為無咩香港人睇smtm

我都覺得今季d歌唔錯 但未有屈機歌出現
暫時得saimsaim goodday會重複聽
期待superbee

loopy嗰首都屈屈地啦
期待kid milli

NAFLA 真係一打三 仲要一出黎D氣勢勁撚到

其實係code kunst 同giri boy 作既曲之爭

舞台好勁好正好靚
反而首歌真係普通
不過nafla係boombap勁係有傳遞力既

上季推po果啲巴打係咪改哂名

Giriboy啲beat 好catchy同埋好岩玩trick
Code kunst就風格多變同埋易入口

G

R

Boy

Nafla同loopy一開口 個勢已經贏左
OLNL好q

同埋上季dok2 果隊唔係全滅咩 都係有呢個可能啦

所以我想kid milli 留低

同埋個個初期都唔睇好nafla 入swings 隊 因為grboys d曲真係睇唔到個點 好難捉 loopy 同kid miili 可能會好d

但今次grboys 作左首正曲比佢 臨尾仲要好似邪教組織咁 hold撚住個場 果種霸氣

Nafla 首 fly high 都好正 聽落好舒服

好似未試過semi final都未到就團滅
利申撐ek

見到人地話如果有團滅應該預告會cut呢句野出黎
都講得有道理.....

呢樣真
聽完呢首再聽返wu真係無得比

上季dok2個隊 junoflo好似都係行到幾後先收皮

我覺得code kunst通常都係輕快 抒情
grboy就乜風格都有 比較多元化

利申:2個都like 睇完smtm愛上咗code kunst 好幽默可愛

Sunwoo JungA好正

nafala 1打3 型撚到

OLNL
btw dok2真係打左格都認到
一開頭以為nafla差咁多真係會輸 嚇撚死

一開頭佢一打住格咁出現 其實一聽聲真係即刻認到 佢把聲太易認

最後結果個part 本身播緊佢輸比孝恩 然後無啦啦跳去loopy 都感覺到nafla會反超返 扮晒緊張咁

打格都算 出埋聲
點會認唔到

SWINGS 話金考恩叫成日 叫哥係有原因
笑撚死

唔惹得

係喎the q changmo team都係得返superbee
然後deepflow team得返EK....

好串
又串埋dok2話唔睇smtm
不過dok2上個月開ins live其實都有講過唔睇smtm

GRBOY+OLNL 音源黎講其實真係唔錯

因為之後DO2 後半part係唱返自己既歌 佢有首歌係同孝恩一齊唱 叫wattup

XXL 音源後半part唱返hook會完整啲

搵dok2 幫手真係好癲

邊個恰我地孝恩

哥幫你

OLNL把聲

禁藥狗你又有睇

禁你老母死熱犬

呢幾個season都有睇

音源3:32個段

live 正好多喎咁

new champ黎？定係我聽錯

olnl coogie 音源正啲 其他都係live better

Dok2
做咩咁好火

睇完nafla 個stage 再重溫第5季 Bewhy 首forever 兩個都係傳教現場 兩首都好鍾意 但nafla嗰個好邪教feel
Btw 第5季真係好多神曲 producers參賽者又好笑 嗰季真係好好睇

挑機

個人認為呢首挑唔到bewhy

而家聽返forever個舞台
其實好多甩漏位
但個設計同氣場痴撚線
一定係歷史最強舞台

第五季 我仲支持reddy

佢係show me唱既野有d悶
但聽hilite同佢平時d歌又高質嫁喎

forever神聖啲 好似真係有個天使唱住喇叭咁飛落黎 然後又入咗宇宙

佢同bobby首like this好鬼嘈
佢album正好多 首complicated 神曲

Bewhy forever stage真係屈機
應該冇咩邊個stage有得比

諗極都唔明點解gray可以整到呢啲咁奇怪既beat

smoke

[img]
mad clown

Sik-k 23號新歌fire
prod. groovy room

Hoody (후디) - Sunshine (Feat. Crush) (ENG)

3d亂入

睇咗啲劇透 今場啲ft. 好堅 期待

link?😂

簡體整合韓網翻譯

咁撚正

沒有權限睇

無權限+1

팔로알토 (Paloalto) - SMTM777 CYPHER [Prod. by CODE KUNST]

哇有出佢CYPHER!!!! 雖然得1分鐘 勁鍾意呢PART

+2

버벌진트 (Verbal Jint) - 여자친구(Gfriend) (Feat. sik-k)

想知既話我藍字講

好

劇透:
NAFLA VS PH-1
SUPERBEE(BEWHY) VS LOOPY(SIMON D)
KID MILLI VS OLNL

其他FEAT唔記得

NAFLA同KID贏硬 屌打個隻
BEE同LOOPY兩邊都勁 好難講

VMC TEAM

有圖慎入

信一成好

咪就係話 如果係真 未到決賽啲陣容已經咁 決賽唔知請咩人

點樣一首三個featuring

唔係呀 佢意思係啲人流傳一係a/b/c 係一個整合 唔係3個一齊

咁都幾大包圍

咁既話9估都得

利申:無睇上面 之後睇比賽嗰陣再估feat 過癮啲

DPR+pH-1

Dpr 冇咩可能喎 佢唔係喺美國咩

藍字啦 唔小心食咗劇透

식케이 (Sik-K) - FIRE (Prod. GroovyRoom) M/V (ENG)

Spotify出咗音源了

似band仔多過rapper

好正

好正 今日係咁loop

我以為係OneRepublic/Linkin Park

睇完劇透好期待下集

VMC 雖然無特別喜好，不過12強就玩完，係咪smtm史上第1次咁早全team out

劇透討論用返藍字唔該

係 心諗係咪開咗第二首歌

屌呀?

唉 應該賣唔出d飛 太少人睇

記得上年ZION.T+KUSH 都係好少人睇 但都照開

reddy + YOX album

[New Era x MIC SWG4] 11. Huckleberry P(허클베리피)

有冇人知點買飛

又係GRBOY d 神奇beat

佢D BEAT真係好撚正

巴打去韓國 ？

The Monster Festival in Christmas 2018
公演日期: 12月23日(日) ~ 12月24日(ㄧ)
公演場所: 世宗大學 議會中心

票價: 早鳥票 第一輪
一日卷 會員票 77,000韓幣(約台幣2100)/ 兩日卷 110,000韓幣(約台幣3000)
開賣: 10月30日(二) 17:00(台灣時間16:00)
購票截止: 11月 4日(日) 23:59截止

預售處
Interpark:
Melon:
Yes24:

第二輪lineup公開: 預定11月 5日(ㄧ)

想去阿 個陣容好吸引
最主要想去見hash 同3d

Thanks

等下Interpark會唔會提供比海外戶口買...之前我去韓國睇SHOW都係Interpark到買....

dpr live唔coming to me 了

jay park首solo俾1975拎咗嚟做sample

BOYCOLD - YOUTH! (Feat. HAON, Coogie, BewhY)

You got me like ooh ooh ooh

跪求link
Aq stream用唔到

Swings好噪

EK個performance

SUPERBEE同Loopy討論

現場d女多到咁 佢地d口味 OLNL

嘩 痴撚線
鐘意kid milli 但點睇到係ek個舞台好幾倍
班觀眾係咪無腦？

無字幕睇唔明

好似話先攻後攻問題
掉轉先後會唔同結果

證明毒撚係韓國都食到女

Olnl好q喎

odee

superbee勁撚到

gray個hook

OLNL
top 6果首換做coogie/ek嘅話...

gray

點解我覺得ek悶

點解變咗Show me the gray

Kid milli

佢係咪一定要auto tune

中字版

auto tune無乜野呀 個人風格
係個人廢姐

超好

godgodgod啲dancer係VMC啲人?

autotune左都cover唔到佢把柒聲

啲舞步EK做得好型

係咁loop SUPERBEE同CHANGMO個Stage 呢首又係冧晒在場啲女 CHANGMO嘅Baby Baby Bye Bye真係 攞花出嚟真係開大技咁

真心 暫時今年最好聽呢首

認真 你男定女?

ek 同 coogie

男
有邊首正過呢首 ？

要爆既rap一開始就爆完
後面再加好歌 真心正到暈

Good day 同Save 我覺得今季目前最入耳
原本以為ek首god係靠舞台加乘 而家越聽越入耳

估唔到superbee個首男人都鐘意

完全唔明點解EK第一輪會咁少票

save都唔錯
咁loopy同superbee呢兩個舞台都跑贏哂其他十個人啦
可能我本身鐘意trap～

呢種歌係smtm好輸蝕
好似唱親呢d都輸

Kidmilli 啲flow

EK 係我心中係全集最佳 舞台獨特 個人魅力十足 無featuring都咁勁 真心佩服

因為kid milli 多fans掛 仲要出埋gray
啲女女見到都濕晒啦 先攻其實都幾著數 用人氣既話通常未唱已經有人投你 後攻要真係靠技術令到你印象深刻到唔記得第一round先攻唱緊乜 先有機會反勝
利申:鍾意kid milli bb 但覺得首歌ek係贏咗 kid milli首歌gray feat到拎晒彩

好似係MBA crew
bigone應該都係crew既人 一開始見到點解有個vmc既人係到

唔明點解佢入到top6

無人提ODEE
我覺得giriboy個beat好鬼頂癮 然後ODEE又carry到 真係聽到起晒雞皮
但swings好撚嘈呀屌 呢首歌giriboy feat仲好過swings 根本唔岩佢 得個大聲
利申:唔憎swings

superbee個首還可以啦 係贏在performance 冧死囡囡
不過我睇既話會投ODEE
其實先攻同後攻真係影響幾大 如果ODEE先攻既話應該贏咗superbee

不過superbee喺119首歌又唱得好癲

明明swings錄歌把聲好放鬆好有滋性
但上到台得個嗌字
同外國new school果班一樣 玩live就嗌

而家聽緊音源 swings都係差唔多 只不過無咗唔舒服既感覺 但都係focus喺ODEE身上

岩先聽返superbee首音源 其實真係幾好聽 雖然現場既人係focus咗佢地既表演
但論首歌黎講都係唔錯

trapsoul真心係屈機既音樂類型
好舒服好好聽 個吸引力唔關性別事
個人偏心

swings嘈到仆街

EK咁都贏唔到真心on9
下集又bewhy又simon d咁癲

Btw 諗起又要見到olnl
條友好命到 如果唔係揀中swing隊 咁啱隊野又唔夠人 應該連隊都入唔到

呢條友真係負碌到俾佢碌入top 6
Breaking bad個beat + giri feature先推到佢贏咋
佢把聲真係au唔auto tune都好難聽

嘈到飛咗無睇 但覺得ODEE唔差

gray個hook真係殺著

啲人仲要係咁嗌”EK~” 好似當佢傻仔咁 睇到好唔開心

好似仲有Gaeko 其他唔知

有無人知第1輪投票係點?有無話投左第1個就唔投得第2個咁?點解可以得99票咁唔合理

EK好正
睇kid milli準備時明明話會多啲音樂性而唔係好似平時rap咁
但出黎都係同平時差唔多
差咁多票真係太誇張

Kid Milli真係好失望

好似就係因為第一輪先攻既如果做得好 可能會搶晒票 然後想投後攻既會無得再投

屌我都以為會反追到 不過始終差距太大
同埋第2輪 ek都係贏8x票而已明明現場係咁叫ek 好慘呀

我會諗 咁先攻無投
咪一定要投比後攻🤔

我覺得trap係正常發揮 已經好聽 算係比較容易穩定發揮既音樂類型

好似係可以唔投掛
試下計第一輪既票數總和 應該會有小小出入

我仲以為第一輪係鍾意既就投得，所以可以重覆投哂2組，第二輪就只可2揀1投，咁依家咪對後攻好q唔公平

好似都有幾十棄票，無投比
kid milli同ek

兩睇啦
第1輪先攻: 做得好好容易搶晒票

後攻既話第2輪: 做得好更加容易印象深刻唔記得咗前一個stage

印象中現場係400人

有冇人講吓下集有邊個featuring
最尾嗰兩個唔識

正呀 EK用返佢feat huckleberry P首one of them 嗰part既verse

Show Me The Money777 Show Me The Money777 X LDF l [FREE]- 넉살 (feat. Black Moss) 181026 EP.8

nucksal 今季做咩咁多歌

點解越睇越覺得nucksal似詹瑞文

jay park,samuel seo, 最後白色帽係咪dok2

白色帽好似係justhis

youtube啲人話係youngb

屌你

廣告歌 多sponsor好呀

superbee搵bewhy?
見119詞有提佢

好多歌都有提佢個名

爬返幾頁前既劇透 無野啦

Aomg總動員

有冇人有睇岩岩changmo ig live 好好笑

如果loopy真係simon d feat既話
成隊copa team都出cheat

都依家都諗唔到Kid milli 出線理由

見到gray濕晒
EK

同意....見到Gray已經成地水

佢hook又好聽

gray係好有料
119段hook又係正

Change其實幾好聽 又有Gray feat
但音源成績冇想像中咁好
不過講舞台performance就好應該係EK贏

講音源 我反而係咁聽superbee同changmo個首
個beat用心咁聽原來咁鬼正

表示同意

Save 同change 連住聽好sad

講舞台rap嘅震撼性, 我覺得EK完勝
EK真心rap得好...但冇辦法,
GRAY出品, 再唱埋hook
未聽首歌都已經高潮

New Era x MIC SWG [BPM] - EP08. Dbo (디보) Acappella

Dbo無伴奏 屌 唔知點解係咁笑

聽講今年clockenflap有cifika

myunDo (면도) - Ondegande (Feat. DooYoung)

想問咩節目黎 又luda又mc gree又kasper又bryn

仲有個SLEEQ 佢呢啲算underground既都上黎節目

好似都係幾個月前講果個教育節目

教育節目 點解搵RAPPER
btw有無detail

冇人出中字

Dean隻single又話10月出
定係下年10月

無咩印象

下年

Top3預測: Nafla Loopy Kid Milli 純屬個人意見

從來都冇試過決賽有兩件同一隊 好擔心loopy
好想Superbee輸
佢唔係唔勁 但我覺得有啲overrated

11月8日

個人預測：OLNL會負碌到贏埋

Kid Milli 輸比OLNL的話，求Kid Milli陰影面積...

Coogie贏過kid milli, OLNL贏過Coogie
仲唔係OLNL天下

SWINGS 係咪剩係識爆咪RAP

我都想loopy贏
不過superbee今季真係level up咗同埋人氣好勁
好擔心loopy會輸

利申: 不嬲嘛嘛suprebee

佢好鍾意爆咪
不過佢用好低沉既聲唱好正

屌 睇黎今季olnl冠軍了

聽吓佢其他歌 但某程度上係

BOYCOLD (보이콜드) - YOUTH! (Feat. HAON (김하온), Coogie (쿠기), BewhY (비와이))[DFLIVE]

見到BewhY佢好唔自在

開定新post先

pish

998

999

1000